Elton behandelt haar met alle respect die zij heeft een vordering.
Zo'n vrouw als Jane Fairfax waarschijnlijk nooit verliefd op Mevr Elton's weg voordat--en geen graad van ijdelheid kan voorkomen dat haar erkenning van haar eigen vergelijkende littleness in actie, zo niet in het bewustzijn."
"Ik weet hoezeer u van Jane Fairfax," zei Emma.
Little Henry kwam in haar gedachten, en een mengsel van alarm en delicatesse maakte haar futloze wat anders te zeggen.
"Ja," antwoordde hij, "elke instantie weet hoezeer ik denk aan haar."
